有冇巴打試過自己draft reference letter?

到底點樣先可以好體面咁吹捧自己

最緊要人哋肯簽

簽呢個問題已經解決左
me就係想趁阿頭未轉軚快快手嘔份比佢

通常叫你自己寫都係伏黎
如果佢有心推薦你，抽半個鍾幫你寫封信有幾難？

試過自己上網參考，寫到靚靚
結果被人cut剩title，入職離職日期，人工

咁狗? 做過咩負責咩都要寫落去啦

人工唔應該寫

啲蚊型公司